特價時段，撈底時機

388@222
175@25.3
700@370
772@82.5

statement 呢??

388等210

你的貨, 一轉眼已全部變蟹貨

貨已蟹

基金佬要過聖誕，走貨過肥年，買防守股

特價時段已過

第1站28750